Poly 圖書館 5樓（有自動門個邊）嘅男同學

唔好再上連登 唔係小妹就係後面影你相

坐白色台個個
唔好再上連登

咁撚多負皮呀 信唔信我放你上黎呀拿

拎住notebook驚死小妹唔知

留名比人反起底
就算你影到人又點 都唔知佢地咩ID

圖呢.
你屋企門口排長龍呀

小妹神通廣大

見到你啦 扮咩女人

我唔放上黎 等佢悔改知錯

上咪上 死港女 上連登都要偷偷摸摸?

垃圾樓豬 夠膽就放佢上黎

我而加又唔想放

貴 母已被輪到尖沙咀

你老母都係

妹你老母 成個啊嬸咁 肥到你啦

小妹今日心情好，放你一馬，哼
如果唔係，成個連登都認得你

影左樓豬相

^.^

過黎同小妹傾計

你唔係度

扮野啦

見到你了

小妹要溫書 唔得閒過黎搵你

啫係你影錯

...你影個韓仔做咩

放上黎睇下😏

小妹著白色衫

你兩個做咩姐 玩緊連登56K配對實驗呀

屌咪撚行黎行去啦
長頭髮個個
話緊你呀

自拍啦你

系牙 上黎poly lib 5/F打9小妹牙

黃色衫小朋友

咪拎你張自貼出黎

巴打好靚仔

兩個基佬係5樓打野戰

禾吾信！

基佬人妖配對計劃

我就係果個男同學
關您撚事

我電話都有幾張上連登既巴打相hahaha

Welcome to poly 5 (5p)

Gay post

Lm

射咗

>_< 哥哥射左啲咩呀 ？_？
比小妹睇下

唔小心射咗兩條橡筋落街

哦。。。我話比老師知

唔小心笑左
差少少笑埋右

巧京😱

當呢到Facebook 都上大學啦 成堆小學雞